飛線漫遊求救

小弟下星期去日本 但因為公司要電話搵到我所以想問下有無方法可以將香港電話飛去日本電話卡到(日本電話卡有通話分鐘) 會唔會好貴

求救

要用國際飛線 即係香港電話**21*001+國家+區號+電話號碼# 計IDD 收費